爐上正在「火烤2歲兒」 詭異單親媽滿身血街上裸奔

國際中心／綜合報導
美國加州柯汶纳市(Covina)近日發生一起詭異命案，一名幾乎衣不蔽體的亞裔女子，半夜突然跑到街上，而且身上沾有血跡，結果警方在她家中的廚房內，發現爐上正在用小火燒烤一名2歲男童。
這起事件發生在11日凌晨3時25分，一名巡邏員警發現這名30多歲的亞裔女子，身上只有穿「部分衣服」，詭異地在街道上跑來跑去，攔下後更發現她身上有血跡，但卻沒有受傷。女子被盤問時，拒絕透露她的身分以及為什麼會在這裡，雖然試圖逃跑，但最後仍被警方抓住。
警方將該名女子送去進往精神病院進行評估，前往對方家中查看時，意外在廚房的爐頭上發現一具焦黑男童遺體。涉案女子的朋友後來認出，對方的名字叫蜜雪兒(Michelle)，平時是一名慈愛的單親母親，死者艾維斯(Elvis)則是蜜雪兒的親生兒子。
警方表示，由於亞裔女子目前仍在接受精神狀態評估，暫時還不便對外公布她的姓名，等到對方出院，就會以殺人罪嫌起訴，並向對外公布資訊，目前正在尋找男童父親的下落。

對眼 邪教搞出黎啦擺明

血緣詛咒？

警方將該名女子送去進往精神病院進行評估，前往對方家中查看時，意外在廚房的爐頭上發現一具焦黑男童遺體。涉案女子的朋友後來認出，對方的名字叫蜜雪兒(Michelle)，平時是一名慈愛的單親母親，死者艾維斯(Elvis)則是蜜雪兒的親生兒子。
警方表示，由於亞裔女子目前仍在接受精神狀態評估，暫時還不便對外公布她的姓名，等到對方出院，就會以殺人罪嫌起訴，並向對外公布資訊，目前正在尋找男童父親的下落。

幾億人叫michelle啦都冇姓點叫姓名啊

平時是一名慈愛的單親母親

對眼好邪

燒乳人

silent hill

痴撚線

英文名叫Michelle嘅女人都係臭格，個心有病嘅女人

隻眼好淫

但唔係地方媽媽